召喚所有A7+sigma art用家

你地用邊支？用咩adapter?效果如何？

抛舊磚出嚟先啦

用緊a7一代
MC-11
24 Art

想買20art

Mc11買左幾錢？

拋磚

大半年前天祥買$1980

都好撚貴下
幾舊水果d有咩唔同？

正

A7ii MC11 35.4 Art

有得更新Firmware同埋對焦速度，E mount接EF鏡唔係天工3就MC-11啦

用緊commlite個nikon mount 配枝35 art，真係屌撚曬老母，每影一張就要熄機一次 準備過兩日去sigma改mount

推一推

改做emount 幾錢？

A7 with MC11 and Sigma 35mm 1.4 art
遲下出日本遊記做轉跳lihkg第一post

有冇人試過a7r2 + mc11 + sigma 50 1.4自動對焦有冇a7r2 + sony gm 50 1.4 emount 咁快？

50 1.4唔係gm

好似$1400，因為太好用，所以寧願洗多舊錢轉mount都唔想換鏡。

其實四千二蚊放撚左佢買返支全新EF都唔使補千五咁多

多謝提醒

我重問

有冇人試過a7r2 + mc11 + sigma 50 1.4自動對焦有冇a7r2 + sony 嗰支 50 1.4 emount 咁快？

對焦快唔快，介唔介意影段對焦片黎參考下

A7 用家

YouTube 有，用返sigma art有八成原廠速度